舒華真係好勇敢

結尾一分鐘連續處刑都幾殘酷

不喜歡就滾出去

Ho ball

舒華唔扮傻都幾靚

不過我老婆美延❤太靚了

好靚女

樓主咪再留惡評

兩個都靚都叫處刑
真係盲撚

勁撚qq…

Hi 2009

兩個都好靚

真

兩個一齊處刑空氣

舒華型撚到！冇飯錯她

還不錯